msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: titangrm\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-31 16:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-31 16:12+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: en_US\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-KeywordsList: TR\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: titan-grm/translation/zh_CN/LC_MESSAGES\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: .\n"

#: applications/data-collection/collector/handler.go:33
msgid "Invalid collection info"
msgstr "不正确的调查"

#: applications/data-collection/collector/service.go:33
msgid "data collection"
msgstr "数据采集"

#: applications/data-collection/collector/service.go:37
msgid "new collection"
msgstr "新建采集任务"

#: applications/data-collection/collector/service.go:46
msgid "get collections"
msgstr "获取所有采集任务"

#: applications/data-collection/collector/service.go:55
msgid "delete collection"
msgstr "移除采集任务"

#: applications/data-collection/collector/service.go:64
msgid "update collection"
msgstr "更新采集任务"

#: applications/data-collection/collector/service.go:74
msgid "add collection data"
msgstr "添加采集数据"

#: applications/data-collection/collector/service.go:84
msgid "del collection data"
msgstr "移除采集数据"

#: applications/data-collection/collector/service.go:94
msgid "update collection data"
msgstr "更新采集数据"

#: applications/data-collection/collector/service.go:105
msgid "get collection data"
msgstr "获取采集数据"

#: applications/data-collection/collector/service.go:118
msgid "search collection data"
msgstr "检索采集数据"

#: data-importer/importer/handler.go:79
msgid "Layer"
msgstr "图层"

#: data-importer/importer/handler.go:279
#, c-format
msgid "Invalid dataset type(%s) for data scan(%s)"
msgstr "数据集类型（%s）和数据类型（%s）不匹配"

#: data-importer/importer/handler.go:478
msgid "Invalid scan task id"
msgstr "不正确的任务标识"

#: data-importer/importer/handler.go:543
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Invalid dataset type(%s) for data scan(%s)"
msgid "Invalid dataset type(%s) for data load(%s)"
msgstr "数据集类型（%s）和数据类型（%s）不匹配"

#: data-importer/importer/service.go:40
msgid "data importer"
msgstr "数据导入"

#: data-importer/importer/service.go:44
msgid "get file system domain"
msgstr "获取文件系统目录"

#: data-importer/importer/service.go:45
msgid "file sysdomain path"
msgstr "文件路径"

#: data-importer/importer/service.go:51
msgid "data scan"
msgstr "数据扫描"

#: data-importer/importer/service.go:53 data-importer/importer/service.go:61
msgid "user session"
msgstr "用户session"

#: data-importer/importer/service.go:59
msgid "data scan result"
msgstr "数据扫描结果"

#: data-importer/importer/service.go:62
msgid "scan task id"
msgstr "扫描任务id"

#: data-importer/importer/service.go:67
msgid "file name"
msgstr "文件名"

#: data-importer/importer/service.go:68
msgid "file size min"
msgstr "文件大小（最小值）"

#: data-importer/importer/service.go:69
msgid "file size max"
msgstr "文件大小（最大值）"

#: data-importer/importer/service.go:70
msgid "create time min"
msgstr "创建时间（最小值）"

#: data-importer/importer/service.go:71
msgid "create time max"
msgstr "创建时间（最大值）"

#: data-importer/importer/service.go:76
msgid "data load"
msgstr "数据导入"

#: data-importer/importer/service.go:84
#, fuzzy
#| msgid "data load"
msgid "data upload"
msgstr "数据导入"

#: data-importer/tasks/handler.go:23 data-importer/tasks/handler.go:96
msgid "Invalid task type"
msgstr "非法任务类型"

#: data-importer/tasks/handler.go:68 data-importer/tasks/handler.go:113
msgid "Invalid task id"
msgstr "非法任务id"

#: data-importer/tasks/service.go:32
msgid "data importer tasks"
msgstr "数据导入任务"

#: data-importer/tasks/service.go:36
msgid "get task(s) info"
msgstr "获取任务信息"

#: data-importer/tasks/service.go:37 data-importer/tasks/service.go:54
msgid "task type"
msgstr "任务类型"

#: data-importer/tasks/service.go:47
msgid "terminate task by id"
msgstr "终止任务"

#: data-importer/tasks/service.go:48 data-importer/tasks/service.go:55
#: data-importer/tasks/service.go:63
msgid "task id"
msgstr "任务id"

#: data-importer/tasks/service.go:53
msgid "delete task by task id or a range of time"
msgstr "根据任务id或时间区间删除任务"

#: data-importer/tasks/service.go:56
msgid "start time"
msgstr "开始时间"

#: data-importer/tasks/service.go:57
msgid "end time"
msgstr "结束时间"

#: data-importer/tasks/service.go:62
msgid "get task logs"
msgstr "获取任务日志"

#: data-importer/tasks/service.go:64
msgid "log type: stdout/stderr"
msgstr "日志类型：stdout/stderr"

#: data-importer/types/common.go:10
msgid "id of new dataset is null"
msgstr "新建数据集id为空"

#: data-importer/types/common.go:11
msgid "scan data dir is empty or not exists"
msgstr "扫描目录为空或不存在"

#: data-importer/types/common.go:12
msgid "invalid data type"
msgstr "无效数据类型"

#: data-importer/types/common.go:13
msgid "invalid dataset"
msgstr "无效数据集"

#: data-importer/types/common.go:14
msgid "id of task is null"
msgstr "任务标识为空"

#: data-importer/types/common.go:15
msgid "invalid scan task id"
msgstr "无效扫描任务id"

#: data-importer/types/common.go:16
msgid "no selected data for load"
msgstr "无有效数据进行入库"

#: data-importer/types/common.go:17
#, fuzzy
#| msgid "invalid data type"
msgid "invalid data info"
msgstr "无效数据类型"

#: data-manager/datas/handler.go:148 data-manager/layers/handler.go:234
msgid "Invalid snapshot image"
msgstr "不正确的快视图文件"

#: data-manager/datas/handler.go:267
msgid "Don't have permission to perform this action"
msgstr "没有权限执行此项操作"

#: data-manager/datas/service.go:31
msgid "data object"
msgstr "数据对象"

#: data-manager/datas/service.go:35
msgid "get data info"
msgstr "获取数据信息"

#: data-manager/datas/service.go:43
msgid "update data info"
msgstr "更新数据信息"

#: data-manager/datas/service.go:51
msgid "get data metas"
msgstr "获取数据元数据信息"

#: data-manager/datas/service.go:59
msgid "update data meta info"
msgstr "更新数据元数据信息"

#: data-manager/datas/service.go:67
msgid "update data snapshot"
msgstr "更新数据快视图"

#: data-manager/datas/service.go:77
msgid "delete data object"
msgstr "移除数据"

#: data-manager/datas/service.go:84
msgid "get data content"
msgstr "获取数据内容"

#: data-manager/dataset/handler.go:29 data-manager/layers/handler.go:82
msgid "Invalid dataset name or user id"
msgstr "无效数据集名称或用户标识"

#: data-manager/dataset/handler.go:148
msgid "Failed to add data, maybe already exists."
msgstr ""

#: data-manager/dataset/service.go:25
msgid "dataset"
msgstr "数据集"

#: data-manager/dataset/service.go:29
msgid "create dataset"
msgstr "创建数据集"

#: data-manager/dataset/service.go:37
msgid "get dataset list"
msgstr "获取数据集列表"

#: data-manager/dataset/service.go:45
msgid "delete dataset"
msgstr "移除数据集"

#: data-manager/dataset/service.go:52
msgid "update dataset"
msgstr "更新数据集"

#: data-manager/dataset/service.go:60
msgid "remove data of dataset"
msgstr "移除数据集数据"

#: data-manager/dataset/service.go:68
msgid "add data of dataset"
msgstr "添加数据集数据"

#: data-manager/dataset/service.go:76
msgid "truncate dataset"
msgstr "清空数据集"

#: data-manager/dataset/service.go:83
msgid "copy dataset"
msgstr "复制整个数据集数据"

#: data-manager/datatype/handler.go:72 data-manager/datatype/handler.go:94
#: data-manager/datatype/handler.go:116
msgid "Invalid type meta info"
msgstr "元数据信息有误"

#: data-manager/datatype/service.go:24
msgid "data type"
msgstr "数据类型"

#: data-manager/datatype/service.go:28
msgid "get all data types"
msgstr "获取所有类型"

#: data-manager/datatype/service.go:34
msgid "update information of data type"
msgstr "更新数据类型元元数据"

#: data-manager/datatype/service.go:41
msgid "get meta of data type"
msgstr "获取类型元元数据"

#: data-manager/datatype/service.go:48
msgid "update meta field"
msgstr "更新元元数据字段信息"

#: data-manager/datatype/service.go:55
msgid "add meta field"
msgstr "添加元元数据字段"

#: data-manager/datatype/service.go:62
msgid "delete meta field"
msgstr "删除元元数据字段"

#: data-manager/dbcentral/etcd/dynamic.go:22
msgid "Failed to get explorer: "
msgstr "获取资源目录失败： "

#: data-manager/dbcentral/etcd/dynamic.go:42
msgid "Failed to set explorer: "
msgstr "更新资源目录失败： "

#: data-manager/dbcentral/pg/metadb.go:143
msgid "images"
msgstr "测区影像"

#: data-manager/dbcentral/pg/metadb.go:145
msgid "no group"
msgstr "其他文件"

#: data-manager/dbcentral/pg/systemdb.go:199
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: data-manager/dbcentral/pg/systemdb.go:353
#, c-format
msgid "Dataset is not empty:%d"
msgstr "数据集非空：%d"

#: data-manager/explorer/handler.go:28 data-manager/explorer/handler.go:64
msgid "Failed to get user explorer, maybe user session is timeout"
msgstr "获取用户资源目录失败，可能用户session过期"

#: data-manager/explorer/service.go:25
msgid "data explorer"
msgstr "资源目录"

#: data-manager/explorer/service.go:29
msgid "get explorer of market/user"
msgstr "获取用户或数据集市资源管理目录"

#: data-manager/explorer/service.go:36
msgid "update explorer of market/user"
msgstr "更新用户或数据集市资源管理目录"

#: data-manager/layers/service.go:34
msgid "data layer"
msgstr "数据图层"

#: data-manager/layers/service.go:38
msgid "add layer"
msgstr "添加图层"

#: data-manager/layers/service.go:46
msgid "get data layers"
msgstr "获取数据图层"

#: data-manager/layers/service.go:54
msgid "delete user layer"
msgstr "移除数据图层"

#: data-manager/layers/service.go:62
msgid "update user layer"
msgstr "更新数据图层信息"

#: data-manager/layers/service.go:71
msgid "get user layer"
msgstr "获取用户图层列表"

#: data-manager/layers/service.go:80
msgid "update layer snapshot"
msgstr "更新图层快视图"

#: data-manager/styles/handler.go:28 data-manager/styles/handler.go:155
msgid "Invalid style info"
msgstr "不正确的样式信息"

#: data-manager/styles/service.go:30
msgid "layer style"
msgstr "图层样式"

#: data-manager/styles/service.go:34
msgid "add user style"
msgstr "添加样式"

#: data-manager/styles/service.go:41 data-manager/styles/service.go:49
msgid "get user styles"
msgstr "获取样式列表"

#: data-manager/styles/service.go:56
msgid "update user styles"
msgstr "更新样式信息"

#: data-manager/styles/service.go:64
msgid "get style"
msgstr "获取样式"

#: grm-labelmgr/config/handler.go:15 grm-labelmgr/config/handler.go:41
#: grm-labelmgr/config/handler.go:68 grm-labelmgr/config/handler.go:94
#: grm-searcher/history/handler.go:37 grm-searcher/history/handler.go:51
#: grm-searcher/history/handler.go:72 titan-statistics/statistics/handler.go:31
#: titan-statistics/statistics/handler.go:75
#, c-format
msgid "Invalid user id: %s"
msgstr "不正确的用户标识：%s"

#: grm-labelmgr/config/handler.go:26 titan-statistics/aggregation/handler.go:46
#, fuzzy
#| msgid "Invalid user id: %s"
msgid "Invalid input"
msgstr "不正确的用户标识：%s"

#: grm-labelmgr/config/handler.go:47 grm-labelmgr/config/handler.go:74
#: grm-labelmgr/config/handler.go:100
#: titan-statistics/aggregation/handler.go:20
#: titan-statistics/aggregation/handler.go:35
#: titan-statistics/aggregation/handler.go:61
#, fuzzy, c-format
#| msgid "invalid data type"
msgid "Invalid data type: %s"
msgstr "无效数据类型"

#: grm-labelmgr/config/handler.go:53 grm-labelmgr/config/handler.go:80
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Invalid user id: %s"
msgid "Invalid data name: %s"
msgstr "不正确的用户标识：%s"

#: grm-labelmgr/config/service.go:26
#, fuzzy
#| msgid "auth management"
msgid "user data management"
msgstr "用户管理"

#: grm-labelmgr/config/service.go:31
msgid "add user data"
msgstr "添加用户数据"

#: grm-labelmgr/config/service.go:37
#, fuzzy
#| msgid "get user list"
msgid "get user data"
msgstr "获取系统用户列表"

#: grm-labelmgr/config/service.go:45
#, fuzzy
#| msgid "get user list"
msgid "get user data list by type"
msgstr "获取系统用户列表"

#: grm-labelmgr/config/service.go:52
#, fuzzy
#| msgid "delete dataset"
msgid "delete user data"
msgstr "移除数据集"

#: grm-labelmgr/dbcentral/etcd/dynamic.go:80
msgid "Failed to set user data: "
msgstr "设置用户数据失败： "

#: grm-searcher/dbcentral/etcd/dynamic.go:80
msgid "Failed to set history: "
msgstr ""

#: grm-searcher/history/handler.go:20
#, fuzzy
#| msgid "Invalid user id: %s"
msgid "Invalid history input"
msgstr "不正确的用户标识：%s"

#: grm-searcher/history/handler.go:57 grm-searcher/history/handler.go:78
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Invalid user id: %s"
msgid "Invalid id: %s"
msgstr "不正确的用户标识：%s"

#: grm-searcher/history/service.go:26
#, fuzzy
#| msgid "dataset management"
msgid "search history management"
msgstr "数据集管理"

#: grm-searcher/history/service.go:31
msgid "add search history"
msgstr ""

#: grm-searcher/history/service.go:37
msgid "get user search history list"
msgstr ""

#: grm-searcher/history/service.go:43
msgid "get one user search history"
msgstr ""

#: grm-searcher/history/service.go:50
msgid "delete user dashboard"
msgstr ""

#: grm-searcher/searcher/handler.go:28 grm-searcher/searcher/handler.go:67
#, fuzzy
#| msgid "Invalid user id: %s"
msgid "Invalid Request"
msgstr "不正确的用户标识：%s"

#: grm-searcher/searcher/handler.go:137
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Invalid user id: %s"
msgid "Invalid type_name: %s"
msgstr "不正确的用户标识：%s"

#: grm-searcher/searcher/handler.go:187
#, fuzzy
#| msgid "Invalid user id: %s"
msgid "Invalid key"
msgstr "不正确的用户标识：%s"

#: grm-searcher/searcher/handler.go:210
msgid "Invalid data_id"
msgstr ""

#: grm-searcher/searcher/handler.go:227
#, fuzzy
#| msgid "Invalid user id: %s"
msgid "Invalid market Id"
msgstr "不正确的用户标识：%s"

#: grm-searcher/searcher/handler.go:262
#, fuzzy
#| msgid "Invalid user id: %s"
msgid "Invalid dataset Id"
msgstr "不正确的用户标识：%s"

#: grm-searcher/searcher/service.go:36
msgid "searcher"
msgstr ""

#: grm-searcher/searcher/service.go:40
msgid "data fileter"
msgstr ""

#: grm-searcher/searcher/service.go:47
msgid "data search"
msgstr ""

#: grm-searcher/searcher/service.go:59
msgid "meta id search"
msgstr ""

#: grm-searcher/searcher/service.go:66
msgid "meta key search"
msgstr ""

#: grm-searcher/searcher/service.go:76
msgid "dataset id search"
msgstr ""

#: grm-searcher/searcher/service.go:88
msgid "marketplace dataset id search"
msgstr ""

#: grm-searcher/searcher/service.go:99
msgid "meta type search"
msgstr ""

#: grm-service/dbcentral/etcd/dynamic.go:67
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Invalid user id: %s"
msgid "Invalid user session:%s"
msgstr "不正确的用户标识：%s"

#: grm-service/dbcentral/etcd/dynamic.go:73
#, c-format
msgid "Failed to get user id (%s):"
msgstr "获取用户标识(%s)失败:"

#: grm-service/dbcentral/etcd/dynamic.go:76
#, c-format
msgid "Session is timeout:%s"
msgstr ""

#: grm-service/dbcentral/etcd/dynamic.go:84
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Invalid user id: %s"
msgid "Invalid user id:%s"
msgstr "不正确的用户标识：%s"

#: grm-service/dbcentral/etcd/dynamic.go:94
msgid "Invalid user id:"
msgstr "不正确的用户标识:"

#: grm-service/dbcentral/pg/systemdb.go:128
#, c-format
msgid "Invalid database connection info:%s"
msgstr ""

#: grm-service/dbcentral/pg/systemdb.go:142
#, c-format
msgid "Invalid nfs file system info :%s"
msgstr ""

#: storage-manager/storage/service.go:31
msgid "storage manager"
msgstr "存储管理"

#: storage-manager/storage/service.go:35
msgid "device registry"
msgstr ""

#: storage-manager/storage/service.go:42
msgid "get device list"
msgstr ""

#: storage-manager/storage/service.go:48 storage-manager/storage/service.go:54
#, fuzzy
#| msgid "update data info"
msgid "update device info"
msgstr "更新数据信息"

#: storage-manager/types/common.go:10
msgid "Invalid database connection info"
msgstr ""

#: storage-manager/types/common.go:11
msgid "Invalid nfs file system info"
msgstr ""

#: storage-manager/types/common.go:12
msgid "device name already exists"
msgstr ""

#: storage-manager/types/common.go:13
msgid "invalid volume size"
msgstr ""

#: titan-auth/dbcentral/etcd/dynamic.go:165
msgid "Invalid user password or user is not active"
msgstr "用户密码不正确或处于未激活状态"

#: titan-auth/dbcentral/etcd/dynamic.go:170
msgid "Invalid user name for login"
msgstr "用户名不正确"

#: titan-auth/group/handler.go:23 titan-auth/group/handler.go:87
msgid "User authority is not enough"
msgstr ""

#: titan-auth/group/handler.go:129
msgid "Group's child is not empty"
msgstr ""

#: titan-auth/group/service.go:23
msgid "group management"
msgstr "组织管理"

#: titan-auth/group/service.go:26
msgid "create group"
msgstr "创建组织"

#: titan-auth/group/service.go:32
msgid "query groups"
msgstr "获取组织列表"

#: titan-auth/group/service.go:38
msgid "update group info"
msgstr "更新组织信息"

#: titan-auth/group/service.go:41 titan-auth/group/service.go:48
#: titan-auth/group/service.go:53 titan-auth/group/service.go:60
#: titan-auth/group/service.go:66
msgid "group id"
msgstr "组织id"

#: titan-auth/group/service.go:51
msgid "add group users"
msgstr "添加组织成员"

#: titan-auth/group/service.go:58
msgid "query group users"
msgstr "获取组织成员列表"

#: titan-auth/group/service.go:64
msgid "delete group users"
msgstr "移除组织成员"

#: titan-auth/group/service.go:67
msgid "user id"
msgstr "用户id"

#: titan-auth/user/handler.go:51
msgid "Invalid captcha"
msgstr "验证码错误"

#: titan-auth/user/handler.go:55
#, c-format
msgid "Invalid captcha:%s"
msgstr "验证码错误：%s"

#: titan-auth/user/handler.go:94
msgid "Invalid user info"
msgstr "不正确的用户信息"

#: titan-auth/user/handler.go:106
msgid "User is already exists"
msgstr "该用户已经存在"

#: titan-auth/user/service.go:23
msgid "auth management"
msgstr "用户管理"

#: titan-auth/user/service.go:26
msgid "get captcha"
msgstr "获取验证码"

#: titan-auth/user/service.go:30
msgid "user login"
msgstr "用户登录"

#: titan-auth/user/service.go:34
msgid "user logout"
msgstr "用户登出"

#: titan-auth/user/service.go:39
msgid "user registry"
msgstr "用户注册"

#: titan-auth/user/service.go:43
msgid "user activation"
msgstr "用户激活"

#: titan-auth/user/service.go:49
msgid "get user list"
msgstr "获取系统用户列表"

#: titan-statistics/aggregation/handler.go:67
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Invalid user id: %s"
msgid "Invalid field: %s"
msgstr "不正确的用户标识：%s"

#: titan-statistics/aggregation/service.go:32
msgid "aggregation info manage"
msgstr ""

#: titan-statistics/aggregation/service.go:36
#: titan-statistics/aggregation/service.go:42
#, fuzzy
#| msgid "invalid data type"
msgid "aggregation by data type"
msgstr "无效数据类型"

#: titan-statistics/dbcentral/etcd/dynamic.go:40
#, fuzzy
#| msgid "Failed to set explorer: "
msgid "Failed to set type aggr: "
msgstr "更新资源目录失败： "

#: titan-statistics/statistics/handler.go:54
#: titan-statistics/statistics/handler.go:69
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Invalid user id: %s"
msgid "Invalid type name: %s"
msgstr "不正确的用户标识：%s"

#: titan-statistics/statistics/service.go:32
msgid "statistic info manage"
msgstr ""

#: titan-statistics/statistics/service.go:37
#, fuzzy
#| msgid "invalid data type"
msgid "statistic by data type"
msgstr "无效数据类型"

#: titan-statistics/statistics/service.go:43
msgid "statistic by data sub type"
msgstr ""

#: titan-statistics/statistics/service.go:57
msgid "statistic by user data type"
msgstr ""

#: titan-statistics/statistics/service.go:63
msgid "statistic by user data sub type"
msgstr ""
